區議員贏咗之後, 係時候要放返焦點去poly手足到

手足 我地從來都冇當你地係condom
快啲食住個勢搞次大遊行support poly手足 , 重申五大訴 求缺一不可

推呀

推

推啊

自推十連1／10

自推十連2／10

自推十連3／10

自推十連4／10

自推十連5／10

自推十連6／10

自推十連7／10

自推十連8／10

自推十連9／10

自推十連10／10

救Poly啊

推推推